大家快d去yahoo投票到幫手

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票的年輕人較多，支持不合作運動的票數超出不支持的很多，變相令人誤會大多數市民支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下不支持， 撥亂反正 ！把訊息傳出去讓更多人投不支持，要他們知道不合作活動對市民帶來許多滋擾、衝突更會損害香港經濟，不應繼續！